正式宣布曼城係球壇支那人

共通點:

1)財大氣粗，有錢就目中無人

2)自我中心，阿古路被換走就發脾氣

3)目無法紀，球證睇VAR有曬證據手球，加比爾都可以屌球證

阿古路攬撚住SORRY SORRY，點知

屌

岩牙 冷氣房果d就黑警 想睇var就睇 著藍色衫既禁區比人拉跌就唔睇

膠嘅程度都似支那人

有曬證據係禁區玩欖球都可以唔吹

喂5毛藍絲講撚完未

上半場攬到跌都無12碼
你ON9？

mma唔睇 你老母生少左對眼比你？

曼城係英超界中国人！

你見過5毛會講支那人？

連叻準都係支那人

夠啦5毛

明明自己手球都可以講到被var迫害咁

Sorry完即炸，會唔會即刻嘈番

禁區mma大大件rodri都可以拉跌又唔睇死黑警咁 選擇性執法就最正義

呢個一定唔係支那人